雲加陪食籌2.4萬鎊

【體育】阿仙奴基金會周四晚舉行周年籌款晚會，多位阿仙奴球員都穿上西裝皮鞋，與領隊雲加一起出席活動。

阿仙奴即將迎來今季最後一場英超賽事主場對愛華頓，這場比賽對於他們能否保住前四位置十分關鍵，之後就要在足總盃決賽硬撼車路士。不過周四晚一班球星暫時忘卻球場上的煩惱，以一個輕鬆的心情出席活動，陣中幾位球星梅迪薩卡、奧斯爾、基奧特及禾確特等都有份捐款，出錢又出力，務求要打破2016年籌得38.5萬鎊紀錄。

結果在1隊成員、雲加以及到場嘉賓大力支持下，活動籌得逾46.4萬鎊，籌得的款項將會用作支援伊斯林頓及世界最貧窮的國家。籌款晚會當中的拍賣項目，包括與阿歷士張伯倫玩桌上型足球遊戲，籌得2800鎊；有1名球迷以5500鎊，投得來季參與影1隊大合照，而與領隊雲加共晉私人晚餐這個項目，籌得多達2.4萬鎊，未知能夠與雲加共晉晚餐的球迷，會跟雲加說些甚麼呢？

圖片來源 : Twitter圖片

D球迷咁撚有錢既咩

ptbf

樓主生日快樂

同雲爺爺食飯無價

聽人講傲星公司既老闆都係佢地fans

條友迷雲迷到同雲加用人方針一樣

雲加好波又好心

同我食飯個個咪係佢

用埋田蜜呢d垃圾
見annie老喇就唔理

貴撚過ptgf 不了

田蜜=義和b